[自行fact check]張超雄私人草案原文

有內容看（自行 「fact check」吧）

大家可以想一下。如果主權問題最難處理的台灣也通過了，大陸和澳門就真的不會處理嗎？下一次再修例，能再有二百萬人上街嗎？

另外，條例修訂中，並沒有「單向」字眼，「互助」反而是有的。義士在台灣絕對會有危險。

同埋唔好話我熱狗/搞分化得唔得
我冇話支持定唔支持泛民
今次佢地出黎企最前線幫前面爭取到好多時間走係有目共睹
只係每件事我都會獨立咁睇
覺得有質疑就提出
但我提出質疑既目的唔係想搞分化
只係想大家提防

推

你睇清楚
咩‘互助’係本身條例有既字，唔係佢加上去
張超雄修訂全部都只係改cover既國家定義

你可以咁講
但咁即係話寧願唔處理單案都要不修例
咁已經唔係佢草案內容問題
係政治立場上分歧